一早話阿迪達係足球界韓國瑜，你哋又唔信

愛蛇是無辜的。

阿仙奴發大財